林鄭已經有階段性勝利

林鄭已經成功將個焦點由五大訴求shift 左去警民衝突

Connect 左大部分份人（包括淺藍）去屌popo，然後自己成功luc 身，部署反擊。

當冇人再提五大訴求、對準政權、林鄭下台、雙真普選之後，popo成功完成政治任務，林鄭亦能夠借屍還魂。

所以，當務之急係再次係發動和理非港島大遊行，凝聚民意，對準政權，重申五大訴求，爭取普選！

自推十次

希望在於人民

改變始於抗爭

同意要重申五大訴求

和理非遇到有人搞事 都要還手

講咗好耐
但和理非示威完全冇聲氣

林鄭出返黎落區，已經表示佢覺得自已既權力已重新穩定，但係佢唔知香港幾百萬人、淺藍、藍都仲得對佢好唔順氣

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

你想和理非，黑警唔俾

各位，我哋已經冇退路啦，呢場係一場人民戰爭（people’s war），自從各區街坊動員出嚟果下開始，我哋已經冇得再輸，一輸，共產黨就會係香港起集中營，將所有參與過運動嘅人拉晒，勞改。一輸，成個公民社會就會輸十年！

仲有大家個革命口號中左港獨伏，其實小弟有個諗法，既然中共話主流係愛國愛港係主流不如我地食住呢條水上

推到民陣見到

希望在於人民
改變始於抗爭

勇武休息一星期先

好明白港獨係大家願景但呢一刻仲未有獨立條件，我覺得首先要個階段式勝利先

五大訴求 缺一不可！

林奠下台

push
同意追討黑警濫權濫捕，警黑勾結係好重要
但對黑警既憤怒可能係一時，而我地5大訴求影響係一世架！
我地而家應該要將焦點放返係五大訴求啦！

遊行出到黎冇200萬人就會話當初出黎行既人改變主意，變左支持政府。
佢就係咁無賴

主要口號變返 5大訴求 缺一不可 好d
林奠兼正苦成日嘥時間屌示威者兼暴力，完全冇提及五大訴求

空城計後係棄卒保帥

一早講左林奠用一招棄卒保帥
等到9月 你班學生要返學 佢就贏
我唔信9月後仲咁多人
個個星期六日 唔洗做功課 出黎發夢

推到俾民陣見到

而家出面仲有一堆仇警post
一出口叫人對準返政權
就話人係警犬
簡接幫埋林奠都唔知（或者係鬼）

而家林鄭就喺黑警後面 一日唔搞掂黑警 林鄭都唔會有危機感 更加唔會理你啲咩訴求

push

推

希望大家果日一齊叫返多啲五大訴求既口號

下？次次都講緊五大訴求，連民間記者會都講埋，各行各業出聯署又係五大訴求

會有人接力嫁啦

唔明點解連登日日都話shift咗focus

明明次次出黎都有叫”五大訴求,缺一不可”
連登個個post都有手提

但偏偏日日都有人出黎話shift咗focus

認同要對準政權

希望可以遊行完+再佔一個政府部門

好似上次71咁

其實你唔識野就出少d聲
咩都中計不如你認你自己恐共吧
你已經得罪左中共
你要怕既唔係林鄭 唔係失民意
係民主運動失敗左既大清算人人有份

但你都好重要
支持前線，多捐錢都會好感激你

對, 黑警每日記招就係想轉移視線

令大家花時間精力去反駁黑警, 減低時間對付林鄭

林鄭先至係問題所在

五大訴求 缺一不可

但今次要真和理非了

agger

行下啦，係辛苦D姐

政府幫唔到年青人,年青人冇未來,我要攬炒

同意堅持五大訴求，抗議警方暴力濫權濫捕。

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

同意要做返啲嘢由popo燒返落林鄭

你見佢尋日開始出嚟做show
就好明顯佢已經想當冇事,
再build up 返一個做實事嘅image

百萬人大遊行!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫手推埋呢個post!!

無忘五大訴求

同意，推

民陣宜家都縮 可唔可以比啲勇氣

對準番政府行政同司法運作既控訴先

同意

唔認同
5大訴求本來就有3個同黑警有直接關連

暴動定性
釋放義士
獨立調查

所以大家追住popo春袋嚟錫係正常嘅發展

幫推
機場和你飛都係

支持

五大訴求 缺一不可

問責官員落台 合情合理

但林鄭已經明顯想甩身

做popo 同時要做埋林鄭

要俾個社會知 件事未完

林鄭唔撚洗下台
下台冇撚用

佢地就係想所有人驚到唔再出黎 仲潑哂污水落勇武到

與其重申訴求 不如聚焦落雙普選 還政於民依件事上 爭取制度上的轉變
文宣可以提醒市民咁多年以來的官商 警黑勾結 出賣港人去印證民主社會先係長遠解決方法

因為condom黑警會將和理非升級做勇武

唔俾我地叫五大訴求 唔俾我地對準政權

咁囉。

和你飛全面進場！

大家唔好被人分散注意力
集中在政府
警察只係政府既棋子

機場集會需要大家!
絕對和理非

每次遊行都有叫五大訴求喎
警民衝突係令更多人願意企出嚟
當然我唔介意嚟多次港島大遊行

係要搞
但都估到7婆會噏乜
重申條例已經唔存在
對示威者嘅威脅係唔會妥協

Push

Pish

係要將個風向帶翻去柒婆到，唔好俾佢得呈。
要佢成為過街老鼠

類似工業革命個種啫

唔係話割席，但有警察既話都一定會同勇武衝突
有時候警察搞事，又冇辦法唔還手

傾閪咩都話要傾

Btw 我都支持暫時和理非遊行

和理非進場
勇武手足暫時休息下先

推推推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

黑警只係爪牙
大家認清楚boss係邊個

WFC林鄭?

我都認同
要絕對和理非接力

光復香港，時代革命

一定要佢不停噏

佢而家就好似啲人爭論咁, 最尾出聲就當自己贏

對家幾個記者會已經將焦點哂去港獨同顏色革命
大家一定要諗點拆，轉返去5大訴求先
同埋唔好再講咩係咪都當你港獨又唔見佢早兩個禮拜咁講

認真, 真係要有和理非大遊行
各有各做, 但今次真係唔需要勇武出場住

811維園見

林鄭一甩身你就輸

點會 wfc

佢先係主軸

都是政府錯

有勇武都唔一定有衝突wo。
博弈論咁講，同popo 嘅打法最好由陣地戰變成遊擊戰，對勇武派、對popo、以及整場運動發展都有好處。

聚集係某個地方>>>等popo出嚟>>>對峙一陣>>>popo出黑旗>>>散水>>>轉場。

勇武派可以繼續透過存在主義向政府施壓，又冇人現場即刻俾人拉。
popo有d野做下，又有OT錢收。
對整場運動嚟講，可以bypass condom，直接中出。

同意！我要遊行！

明明係講緊第四波工業革命
香港進入5G時代 society 5.0

推
港島大遊行
Focus返五大訴求！

借位

［連登民調］成日講同溫層陷阱，有無方法可以mon住民意？

用下你個腦諗啦，港島有邊次和理非到呀？
你而家港島和理非直接出速龍催淚彈你和乜撚野理非呀？
有無一記得唯一一次和理非到係邊？

係機場呀，咁就再做多次機場，咪一定和理非到囉

連東方都追擊popo，可能中央真係諗住射個波落popo當佢地condom都算

黑警本身同背後既勢力咪又係港共

依家變左每次都圍警署
每日新聞就係圍警署，而且唔覺得會停到。

agger，呢d叫小罵大幫忙，係共產黨成日用嘅統戰策略。

推到民陣睇到

It all matters. Not just the five demands.

五大訴求
缺一不可

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港 時代革命

我希望林鄭唔好下台

支持！！

重申五大訴求 缺一不可

[文宣請廣傳] 香港政府 及 執法機關 兩個月内 犯下的 12 宗罪

港島遊行呀 推到民陣睇到

推！一定要轉返去五大訴求

6月講好左回合制

7月血流得太多

8月可否全民和你飛?

和理非見到有人勇武
唔好阻止同分化已經幫好大忙

重申五大訴求

反對中聯辦干涉成立獨立委員會

同意，要推大佢

五大訴求行先

百萬人大遊行！

agger

勇武派應該按照章法行事

重申訴求>>>設下死線>>>行動升級>>>重申訴求>>>設下死線>>>直至勝利

和理非 要好多人先有用
已經召集唔到咁多人

其實要叫下賣港求榮，林奠下台，呢句佢好在意

又林鄭下台？

和理非真要做多啲，依家文宣似係少左，媒體都轉移集中勇武。或者應該brainstorm下和理非action items

支持再搞百萬人大遊行

乜撚野五大訴求啊
成場運動變曬質

8月9-11機場咪做囉

係要both，決一不可
林奠同五大訴求

機場+港島大遊行

唔能夠否認有好多和理非覺得累／轉軚。

但係自從反送中運動升級至人民戰爭之後，
黃大仙、沙田、深水埗、天水圍，都有新嘅街坊／地區勢力加入。

我都發現而家好少人提五大訴求 淨係fuck the popo

推推

7婆一定會用革命字眼打社會輿論。

呢個時候我地要將目標集中！揾5大訴求中最多人想要嘅, 先有幾會爭取民意同贏!

5個訴求中，我㠻望爭取獨立調查，咁就可以將林鄭同狗政府拖着甚至乎將佢哋祭旗。

有咗民意，先有幾會爭取到下一步！

再推推

五大訴求，缺一不可

再推推推

所以要將精力放番去五大訴求同共產黨上

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

The Tear Gas Connoisseur 表示支持

五大訴求，缺一不可。

非常同意個茅頭應該對返正林奠！但講真，次次遊行完就同popo開片，個focus點會返到去林奠身上？條7婆就係用呢招「警民互片」喺呢兩個星期翻緊盤！佢而家扮緊局外人呀！
同埋唔好意思都要講，我身邊好多朋友（和理非）都因為最近次次開片同埋覺得個focus冇咗而放棄唔再出嚟，所以要再攪得成百萬遊行，文宣要先將個目的清晰指返去5大訴求同林奠先，我意思唔係話唔追究黑警（或者光復運動），要追究可以另外以呢啲主題再攪，但唔係一次過將所有訴求堆喺同一個遊行入面而令5大訴求被模糊化（正正係最近我哋活動嘅不足）

大家緊記：追擊林奠係集中5大訴求5大訴求啊！

我都覺

近日一連串警民衝突，就憑班狗take咗嘢咁嘅行為就知個賊婆混水摸魚，令人民視線停留喺狗打人個到

大家開始淡忘當初點解要上街、爭取啲乜

各位手足！記住
狗，要打，獨立調查委員會，要成立！

五大訴求都要繼續爭取！唔可以比賊婆政府走甩

知道大家義憤填膺，但唔好咁易比佢帶走個fo

Push 推到民陣睇到

唔係好同意呢個講法
重心的確shift左落班畜牲但咁係因為大家睇到除左司法 執法制度都出左好嚴重既問題
道理俾人捉先上court所以就落手處理左先

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

所有爭取普選嘅都推, 而家唔可以再失焦, 無普選一切都假

對準政權啊屌你 幫推

吹谷下

大家想喺香港再呼吸自由嘅空氣，不再擔心會出現警察濫捕濫權，不再見到種容黑社會無差別傷害市民而活於恐懼當中，請大家對準目標思考行動-
「五大訴求，缺一不可」

大推

和理非幫手

洗鳩 成單野777搞出嚟 先會變成咁

所以我哋由而家開始要做爆個文宣
我哋係要
煲重決策層問題
最大責任唔係前線警員
燒埋落林鄭嗰度
又可以令內部覺醒 拎到警員支持

唔想輸
更加想贏

認同

佢搞事嘅意思應該係非和理非同非勇武入黎的搞事

佢無得shift，一spin返7.21恐襲佢就收皮

推爆佢

831和理非大遊行

抗議普選白皮書5週年

和理非必需進場

其實入面真係有人覺得「運動變質」
所以唔出

你估同班ＰＯＰＯ玩好得過癮咩
死開啦ＰＯＰＯ
唔想同你地玩啊

和理非！推到民陣見到！

五大訴求
勿失焦

正 文宣圖

毋忘5大訴求
時記缺一不可

我覺得可以唔好講港獨住
一來我地初衷係五個訴求
二來五個訴求都冇一個答應 更何況要港獨
我地應該一步一步黎

兩樣野冇衝突

堅持五大訴求

冇人要林鄭下台

但係都有好多街坊新加入

pushhhhing

同意，唔可以俾佢luc身

街坊加入係不滿黑警
但係真心爭取五大訴求嘅人係少咗
要補足返嗰條戰線

我哋係輸在同溫層。

中乜伏 個口號唔係港獨。你自己wiki search革命點解。

人講你就轉?

愛國愛港 有人叫得出再講啦

咁咪轉化、鼓動街坊出嚟囉。
團結、統戰，直至勝利。

唔好受人挑釁

推！

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

呢個係大家口號 一出現就要嗌
臨奠想射波俾班狗冇咁易

所以咪要和理非一兩次囉
當中隔離可以有勇武雙線進行
我都唔會割，但係唔需要主動發動
同埋要確保和理非區有足夠文宣

還手係要還 唔可以捱打
但對方set個局俾我地

明知仲行入去?
只可智取
快閃係其中一個好方法
佢班黑社會馬都班唔切

推
光復香港

大家都攰 最近搞多D文宣同和理非活動
帶返返去五大訴求
放映會播下鏗鏘集同民間記招 攬返D中立淺黃
記唔記得抗爭方程式啊
和理非>勇武>和理非

五大訴求：
唔應該繼續限自己喺"幾"大訴求裡面囉，由逃犯條例開始、不信任政府、警權、警黑勾結、黑幫問題…新嘅社會問題每日都發現；
我覺得五大訴求，應該開一本訴求事件簿，紀錄所有發生嘅事件，然後遂清算佢地

【光復香港。時代革命】

push!
五大訴求!

只有機場先做到和理非
係外面遊就有狗拉人

重申五大訴求！！！！！！！！！！！

和理非先啦
之後有衝嘅急切性先再勇武
好唔好
勇武都要留力回血㗎嘛

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

一定再岀黎

arm 勇武派應該要讀多d 毛語錄先，革命mannual 嚟架。

Agger
除咗大遊行之外，大家亦可集中埋16/8攬炒團隊同大專學界個集會
加油呀!!

有端古 冇痛苦

要文宣返班狗係「聽林鄭支笛」，所有衝突都係林鄭搞出嚟

民陣係時候喇

黎緊遊行全部遊完就散 睇佢地有咩講

推！對準政權

5大訴求, 警黑合作冇人講

一定要和理非 唔好再衝

P

五大訴求

「光復香港 時代革命」要講，同時都要講返多啲五大訴求，重申返實質訴求，倒迫正苦。

黑警咪政權囉 邊撚到唔對準

我都覺得點解而家咁少人提林奠
就算佢後面有個大佬

佢都係要為管治失當負責

更何況捉棋時食左對家支炮都可以挫人銳氣

何況好多野都係呢條婆娘推香港去死 你地睇佢最近記者會出黎氣色好左幾多 罷工又照出糧

林鄭禍港
問責下台

Pushhh

我覺得要行番次超和平遊行，行完散。
係時候中和番之前比較暴力嘅形象

唔可以放過佢地

重新聚焦

根本由始至終諗都冇諗過港獨，純粹五大訴求，不過俾有心人spin 左同落共產黨面

唔覺得佢勝利，實際上任何官員當面對唔想答既問題基本上唔係遊花園就係轉移重點，簡單d黎講即係廢話

重申五大訴求

希望在於人民

改變始於抗爭

我知
純粹提一提和理非就算自己打不還手
都唔好阻止人還拖

我直頭覺得林鄭贏咗一半啦...

即係推99做comdom

拖到學生返學，戰力減四成！

全港大罷課係出路

重申五大訴求

愛國愛港 先 出黎 遊行，要 求雙普選

我要 真雙普選

屌

推啊

强調五大訴求，唔可以俾佢地 spin 左去革命同港獨

大眾好易俾佢轉移視線
冇錯 popo 係好撚黑人憎
但歸根究底
係因為林鄭政權一直冇回應五大訴求

大家唔好俾佢轉移視線
警黑鄉勾結只係支線
主線仍然係五大訴求
目標要更對準政權

記住柒婆乜撚都攞第1！係高手黎同之前嘅689唔同！

所以手足們，佢一日未嗌認輸，都仲諗緊點對付香港人！我地絕唔可以退縮、讓步，要繼續努力！
目標只有一個要政府回應5大訴求！！

香港人加油！萬事小心！

跪求811一定要行到太古商業CBD 及民區
(一嚟係經濟嘅作用，二嚟係喚醒和理非）
Push.

五大訴求缺一不可

警察冇當過示威遊行既人係香港人

依家重點好似變左成立獨立調查委員會

愛國愛港，官黑勾結，五大訴求，缺一不可，問責下台

唔大訴求 缺一不可

對，林鄭開始出返黎做SHOW，唔可以比佢成功!

推！！！！

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

警察係保護緊個政權明唔明 政府一日仲有警察你五大佢都可以當無到

其實五大訴求入面都有獨立調查，只要放多D 注意落去就可以處理到警民衝突。

借推一下

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

明。
重新聚焦同沖散警隊冇沖突。

兄弟爬山，各自努力。

重點係唔可以俾輿論focus係 警民沖突。

共產黨就係想大家focus係警民沖突，所以東方採取左“小罵大幫忙”策略。

佢開始反攻
從回五大訴求
撤回、調查委員會

一旦大眾視線shift左去警民沖突，而唔係政治訴求，共產黨就成功將事件downgrade 翻去治安問題

其實真係要搞多次百萬遊行，依個階段就算勇武升級都未必會贏。

準中返係5大訴求！林奠就係想我地不停衝擊黑警，將焦點放係示威者同黑警，轉移視線！

再用記者會話政府之前政策有問題，但係依家只想令香港穩定發展！再利用親中媒體不斷洗腦，加上香港人骨子裡都係港豬求安穩。

而我地一直膠著係黑警之間，好容易就會帶左林奠設計比我地既帽，搞亂香港既係示威者。

不過我地依家個民間記者會係一個好好既彈藥，對依場運動可能係轉捩點

要keep住民氣，要keep住勇武派有合理原因繼續升級，要keep住單野係政治問題，重申5大訴求是必須的。

8月9號和理非

p

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

科大校訓

林鄭下台好似唔係五大訴求之一喎
樓主想shift 啲咩

唔批不反對好難搞
無佢又可以一出開你波

因為其他手足參與感不足 近排冇一次可以俾佢地完成成個活動

雙真普選係解决香港問題關鍵

每次遊行、集會都係五大訴求，
警民衝突因為近期多了突發事件，
令好多街坊參與，佢哋可能之前係中立或淺藍，未必了解大家初衷，
但係佢哋都係反黑警、港共，亦有保護前線

五大訴求、對準政權、林鄭下台、雙真普選

推 繼續5大訴求！

勇武唔忍手,和理非唔會夠膽出
同埋唔好再傳咩黑社會去遊行度打人
講到似層層仲邊有人敢出